surface pro 4 文書機

想買部surface pro 4 i5 128
當文書機用 想做到好似ipad 咁一開即用唔會lag
平時會同時開幾個ppt同word 大約 chrome 20 個tab左右
想問會唔會lag 機
而家用緊thinkpad i7 開兩個word同一個ppt都lag

今日去試用果支筆好好J
主要俾支筆吸引左

或者有冇其他有筆用既pad大家可以推薦下

買8gb ram 256gb ssd版啦
4gb/128gb你會後悔

chrome 20 個tab 8GB RAM啦

agger

最驚買完會lag
而家買個時機好唔好
今日去睇過都幾多野送但係話哂都出左年半

Thinkpad有咁差咩

可能係我唔好彩 但係我部機已經整左兩次都成日開word ppt 都沒有回應

開20個tab做咩

20個tab既話8gb ram都會吃力
唔好話4gb ram

btw我用緊4gb ram版都好順
好肯定唔會好似你部thickpad咁

不過windows機點都會有時有鑊氣

部thinkpad係ssd定hdd？

用耐左會Lag始終係window通痛，最好有8gh ram

ipad pro 9.7 + pencil

會LAG係裝垃圾+冇用SSD姐
而家2017年部機用SSD唔裝垃圾點會用得耐就LAG

咩年代呀大佬

我試下去換ssd先
我部係 i7 獨顯 1tb hhd 用左冇兩年
都唔知點解咁廢

sp4 有得換ssd?

換個ssd睇吓點

視乎你開咩tab, 如果你開20個youtube,就會好lag, 開20個google就唔會
而且你係開，唔係同時間用，你不斷switch tab就會好lag

因為當你唔夠ram,windows就會將唔用嘅程序放入hdd/ssd, 如果你用hdd就會受制於hdd速度，攞同放都會慢, ssd就冇咁嚴重

利申: surface pro 3 i5, 4gb ram

最想係方便讀書上堂用
我諗做paper我都係用翻 desktop

sp4 開幾個tab睇av會lag
平時用lightroom都會lag

可唔可以講多啲有咩唔好/好
想聽多啲user experience
btw 巴打用緊咩 spec

仲諗住買黎用lightroom

貪支筆執相方便

用緊4GB RAM，後悔中
其實架機好正，又輕

支筆有冇令大家失望？

好好用，人地望到仲會覺得型

我係輕量用家都算接受到
但如果你同時間ps + lr就唔好諗啦

等緊sp5 出

只用lightroom呢？我係重度筆刷用家所以想用佢個mon同筆

就算而家出起碼半年先到香港
而家pro4清緊貨好想入手

唔知仲有無得平呢

買完i5一定心郁郁想i7
Sp4一出就買i7 256gb 無後悔過

睇片唔好用chrome
因為chrome default冇開硬解 勁食cpu
裝h264ify強制用h.264 coding
或者用edge

包你順 部機又唔熱

長知識

用edge都冇用，咪又係三個鐘內收皮。
唔好買微軟d機呀！ 好快就會冇電，
正常用唔打機，10分鐘就冇10%電

利申 serface pro 4 8gb i5 256ram用家

我上年暑假返香港買左i5 128 淨係用嚟睇片做paper，部機同啱啱買嘅嘅時候一樣咁順

我上網都最少五粒鐘 點解可以三粒鐘收皮

點解後悔既

買左i5 4G 128 做文書(word excel note PDF), 用edge睇YouTube, 上網(10pages內)，好順冇lag!
開心使用中，冇後悔。如果比多2000買8 ram 可能會後悔。

4gb ram?

我用最食電嘅i7版
開住solidwork都要4個鐘先倒哂d電

pro4用番wacom定乜

唔該巴打

Apple支筆堅好用

俾多少少用surfacebook
Spec同電量都贏surface pro好多，絕對抵玩

利申持有surfacebook，普通文書嘢部機可以頂好耐

我i7 8gb ram好順喎

有無8gb ram既巴打講下lightroom順唔順
諗住買部i5 8gb 輕度執相

成4 5千

只可以話夠用
但moon細此終差d

其實都係
巴打用開幾大？

已另外買部macbook pro 15寸 for 執相

i5 256
上堂用word ppt drawboard edge 間中autocad
最少5個鐘

覺得食電係6代 u問題
果啲換左7代u既機 電即刻耐用左
唔差在等埋最下一代14nm final tune
surface pro 5

價錢問題姐 而家買SP4咁抵 其實入手都冇咩所謂

想入手 i7 256ssd 16g ram, Lightroom / 自娛cut片 夠唔夠做？ d 片多數iphone 同山狗拍
豐x 好似最平，122xx
屌得過？

其實skylake,kbl架構根本一樣
用電好左我都唔知邊到得出嚟

i5 4G 128已入 無後悔
宜家豐澤個價堅平 好抵屌

買左幾耐

睇片一定用Edge , 我部Stream 13 2G Ram 都係用Edge , 一用FF/Chrome 就食曬啲Ram .

兩日
窮撚心大心細咗好耐
結果前兩日五一黃金週又平多幾百就買咗

宜家連keyboard幾錢

$65xx 連keyboard mouse
不過好似做多一兩日就無

樓主買左未？

未 觀望中

買左部4g 128
仲柒過我部2011 13"mbp

留名學野

點柒法

用耐咗部機個mon會有問題, 外國好多人都係咁, 會一條條線咁重疊, 攞去保養換完第部都係咁